到底咩男人先會買宜啲底褲

你

宜啲底褲都係女人送既多

中間位紅色似m到咁撚樣

Gay lo

宜啲

以為後空個d

咩叫宜啲？

宜你老母

我著左你又知？